拜登同民主黨正食屎狗

一話拜登同民主黨上台而家支共惡撚到

民主黨即共匪

預咗
諗極唔明點解有黃絲支持建制藍屍拜登

兩黨共識係全面赤化美國

左膠即共諜

Hunter食幻幻咩事都無

敖生

因為左膠要大愛和平

國際文宣！

民主黨賣香港（2010版）

民主黨賣香港（2020版）